點解要屌國難五金食人血饅頭？

其他黃店賺錢又得 國難五金賺錢唔得

有冇人幫手平反

其他黃店有冇大大聲屌鳩手足?
俾錢佢重要屌柒你,
你話我知邊間黃店係咁?

龍門??

熱狗不了

笑撚死人, 開個新account 先再係到嘈啦柒姑碌